Blijf gewoon een strakke tong in je hoofd en ga rechtsaf langs, en dan kom je niet in de problemen met _ons_, d'ye horen?"
Dat was de opdracht die ik wilde, en dat was ik.
Ik wilde vrij worden gelaten om mijn plannen.
"Zo helder uit," zegt hij, "en je kunt zien Mr. Foster wat je wilt .
Misschien kun je hem te geloven dat Jim _is_ uw neger--sommige idioten niet vereist documenten--leastways ik heb gehoord er is zo down South.
